我地仲未輸嫁 堅持住呀 自己香港自己救

認清事實啦 根本一早已輸 亦已經完左
共產黨大勝

仲未輸！支持監獄抗爭手足轉打監獄線！